影到條女比人推緊咁

Canon喎

你識唔識分咩係
鋤 推 un

睇到硬咪得囉！

似俾人砌緊多d

More

正喎呢張

上面兩隻手咁奇怪

不蛇推過女未？推係指狗仔式

比你推過

樓主青頭

呀不，去租盒墮落天使睇吓啦

死魚

似死魚多啲

BTW樓主青頭？

係，冇錢叫雞破處，麻煩你比返幾草野我開餐。

憑樓主既才華應該唔少囡囡自動送上門先係嫁啵

咁租房都要錢ga, 快啲過幾草野黎啦，谷左幾個月呀。

青頭左幾個月？

係荔枝角j都冇得打呀！

果次唔見你既